想平價upgrade 部機 求

用緊 i5 2400
Asrock h67mg
Kingston 8G ram
Gtx 1060
火牛cooler master 450w
有WD 2 TB HD加 128 GB SSD

Budget?

2-3000

買部ps4 pro

重練會比較好如果唔係好高要求嘅話1060夠玩多幾年（pubg recommend都係1060）不過你嗰張3gb定6gb3gb就換埋啦
cpu肯定要換㗎啦太舊不過換cpu又要換版換ram
conclude：顯你老母卡同harddisk可以留 其他含撚

你一升就要U 板 RAM全換
但係一換粒9400F 六核 唔通配8GB RAM咩 咁就上16GB RAM啦
跟住一望 屌 6核16GB喎 配1060又頭大身細喎
跟住又換埋1660Ti
然後一睇 屌 咁仲叫upgrade咩 根本係全新機

換舊u都可以

e3 1230 la 玩到再頂唔順 就成部換

Intel Core i5-9400F CPU (Coffee Lake,LGA1151,2.9/4.1GHz,6Core6Threads,9MB,65W) $1230

MSI微星 B360M MORTAR LGA1151 (DDR4*4, RGB,M.2*2,HDMI,DP,DVI, USB3.1 Gen2) m.ATX M/B $670

ADATA XPG D10 AX4U300038G16-SBG DDR4 3000MHz 8GB RAM (黑色散熱片) $348 *2

Team Group 2.5\\\" L5 Lite 1TB SATA3 (3D NAND) SSD Drive 699
總數 2947

2947 得8gb ram, 2條要3295

1TB SSD 咁平

新技術+供過於求，其實都平左一段時間

邊度買有咁既價？

最緊要睇牌子
team 3d l5 lite, wd green, adata su650, hikvision呢堆都打緊價格戰，700蚊有1TB，其中team首推係因為有埋dram

問題係你搵唔搵到鋪仲有貨，因為賣到咁平真係好多人搶，代理幾百甚至成千隻咁入一批都冇耐就賣晒

你唔介意嘅話淘粒二手u 返嚟, 4百幾蚊

2400唔知有無人收

搭單問
ASRock H81M-HDS R2.0
i3-4160
8GB DDR3 ram
顯卡rx 570
火牛500W

想升級下CPU但又唔想換底板住(唔知換左的話隻WINDOWS洗唔洗再買 怕)
所以想話買粒二手4代I5或比較平的I7做升級粗用
唔知咁樣做妥唔妥當?同埋咁樣買抵唔抵買?
升CPU主要都係因為玩D大型少少的遊戲怕LAG
普通畫質1080P有60FPS就好夠
之前玩WATCH DOG開車快少少 FPS好似得廿幾果種感覺真係懷疑有冇買錯顯卡

隔離PO果到有人建議我換板+U+RAM
但我仲諗緊剩係升級CPU會唔會已經夠用
唔知各路師兄點睇?

4代i7 d價企得好硬,唔係好值
陣間你升完冇耐,壞底板你就頭痕

淨1060放幾多?